星期一真係好尾機，搞到意大利咁快升到第4位

星期一的意大利

關體育咩事

意大利人其實好唔著重衛生 病菌傳播好快

香港短短個禮拜由前四變左見唔到車尾燈

支那又贏 夠膽死作到2萬幾人好返

意甲會唔會閉門作賽？

武肺榜精彩過獎牌榜
今年唔使睇奧運啦

巴塞仲要作客拿玻利

廢事贏到咁盡
得分都唔講

就黎歐霸都無得踢

肺炎盤球

報喜不報憂 應該真係有2萬人好返
但染病同死亡人數要乘返幾十倍

其他原因死亡當好返

新加坡都唔差

聽日星期二有波台條賤種搞事

你點知的

同49000一9樣

49000入到前四？
落棺蛇又柒

尾你老母閪

米jer
dllm

執柒左去啦 意假

又想幫熱狗洗底？

唔好再燈了

里昂下一場要作客意國北部祖墳
呢下大獲d

送佢番屋企，無死係醫院，當好番